港鐵又屌打左九巴

九巴渣到車都唔夠膽開
weak

蓋清返到公司未

屌
話就話開
完全無車

特西比人讚到仆街

抵佢升職

N賓正仆街

IN MTR WE TRUST

港鐵起碼冇針

無位坐

九巴比舊大屎港鐵踩

Yes ,未試過住

放過牙賓 唔好再提針

希望拉佢

No😭

你好喜歡牠？

因為佢係善良的人？

港鐵有男神

咪再講

佢地講咩 扑曬睇唔到